訓定唔訓?

如題

唔瞓

唔訓做乜？

上連登定唔好上？

零食定正餐？

零食sure

娛樂定上班？

Why not both 唔上班冇錢娛樂

瞓

長袖定背心？

短袖

離別定結婚？

結婚

訓定唔訓？

和睦定競爭？

我訓啦